(爆笑)！大陸人點睇香港八號風球

什麼？你們颱風還放假？這個颱風一定收了美國人的錢，搞亂香港。再颳風我給你斷水斷電看你還怎麼颳，風吹倒花花草草了？暴徒！這個風是不是跪久了？為什麼只颳香港不颳深圳，一定是港獨風！

個風係美國高科技產物

強烈譴責颱風

亮劍！

已經有證據證明係操控風既超級英雄做既

召喚水警追撚風黎砌，好似平時打市民咁大力

外星人別有用心

要求撤回颱風定勝

推

港獨份子又搞事 吃飽飯沒事做

點解係外星人

口交部出黎未